梁子超：未聽過有市民交水喉水做肺炎測試樣本

你同教授夾好啲口供先得唔得？

醫管局又話冇

得袁國勇知